[多圖］全民向KOL學習

介紹幾個我嘅模仿對象/學習目標:

1.

雖然呢個靚女姐姐嘅平均like 數只有300
但竟然有廣告商夠膽死侮辱佢 俾咁少錢佢咁辛苦去岀post
真係聽到都覺得好慘 簡直被人踩到上心口
但聽佢咁講 平常最少收500一個post 絕對係值得我地學習嘅對象

2.

呢個姐姐最值得欣賞嘅係
佢岀呢個post 連樣都唔洗岀 都穩袋2205$$
非常值得學習
雖然hea 左啲 不過followers 嘅忠誠度搭救
情況鼓舞人心

3.

嫌自己like 唔夠嘅唔洗怕 可以學下呢個姐姐
9000 個followers 一樣可以有8000幾個likes
所以話 呢個世界只要付出 一定有回報
雖然係中東佬 但頂住檔先啦

4.

覺得錢財身外物 比較注重趣味性嘅巴絲亦唔洗擔心
得閒去俾人化下妝 整下香水 都好chill 㗎

仲有 我地唔需要因爲人地對我地工作有意見而唔開心
係我地攞到成set試用嘅時候
佢地先係到努力緊留言拎個sample 仔

其實佢地都係口裏說不 根本無人唔貪小便宜
所以我地kol賺錢係可以理直氣壯的 唔洗理人閒話

大家要留意既係 上面嘅所有人 同我地一樣係普通人 名氣亦唔算好大
日日翻朝九晚五嘅office 仔女成日嗌無錢洗
其實生活係呢個人人都無獨立思考嘅城市
大家應該食住個勢 及早仿傚 唔洗對生活氣餒 埋怨社會唔俾機會我地後生仔
肯俾心機做嘅
男嘅早日上樓 女嘅ptgf 都唔洗做
大家財源滾滾來

PS. 雖然好多唔抵得我地嘅人都會突登唔like 個廣告post
但近年廣告商既計法係用廣告前兩個Post 嘅like數
所以佢地就算懶醒都斷唔到我地財路

勁

D on9 公司送錢比人洗

班中學籃球玩具都大把post

每月凈岀post 最少五位數喎 港豬真係咁鐘意翻工 咁都無反應

又有禮物收啦

Paid to mention

幾時有連登清做kol

冇個識 狗屎垃圾都做KOL

就算我地覺得幾可笑反智 人地一張相已經收過千 仲要狂收試用 我地先係傻仔啊清